成個時事台都係警察，有無人講下韓國今日既遊行

依家明洞周圍都好多警察，成街都係

第二張相係僧侶？

好唔理性囉